You must answer at least 4 questions, but the remaining ones are optional. The main goal of this file is to get you thinking critically about your own work, but we will also use these self reflections at the end of the semester when we do our internal review of the course.

ArrayDeque:

Q: Give an example of at least one idea from the staff solution that would have made your solution better (if any).

A: No ,by myself, i dont have a staff for help. 

Q: What's something you felt proud of in your code, if anything?

A:i run everything by myself, not get any help from others, unless some web tips.

Q: What's something that was particularly inelegant in your code, if anything?

A:some repeat code and ugly name polite

Q: What did you learn by talking to your partner about writing ArrayDeque?

A:dont have partner

Q: What do you wish you would have known before writing ArrayDeque, if anything?

A: resize should make a big size, i use 1.01, but failed,until i use debug to figure out.

Q: If you wrote ArrayDeque again, what would you do differently, if anything?

A:resize private function

-----

LinkedListDeque:

Q: Give an example of at least one idea from the staff solution that would have made your solution better (if any).

A: no

Q: What's something you felt proud of in your code, if anything?

A:it doesnt have any problem

Q: What's something that was particularly inelegant in your code, if anything?

A:pre and next pointer,recursive i user a private function that i created.

Q: What did you learn by talking to your partner about writing LinkedListDeque?

A: he dosent exist.

Q: What do you wish you would have known before writing LinkedListDeque, if anything?

A:sention matters

Q: If you wrote LinkedListDeque again, what would you do differently, if anything?

A:i use tow sention to rewirte again?

-----

Meta:

Q: Did you like this design review process? Anything we should do differently next time?

A: i like you should ask something i think should be more interesting and useful no just dull.
